[感想] 給勇武、和理非的一段說話

前線係為左同黑警對抗所以出黎？和理非係為左控訴黑警濫捕濫暴所以走上街頭？
大家可以去熱門post望下，100%係同黑警、戰術有關，就知大家唔記得今日點解出黎
今日係要同全世界57個城市Connect呀
你自己connect左未？

各國旗手、接紙鶴先係最應該推既野、唔係再瘋狂用警暴問題spin走晒所有重點
林鄭就係最想你地只focus on黑警，因為佢知道係呢個問題上佢無得輸
法律、制度、資源、人手、公私營機構完全幫緊黑警做野，呢個遊戲上面你點玩都贏佢唔到
等於你叫美斯去打籃球一樣輸到七彩
點解要完全係到打一個你贏唔到既副本？
人地係神裝犽宿、我地好大部分係多蘭盾都無既Troll隊友，點打？

區家麟講得岩，依家黑警完全失控，政府就借呢點去做一招極聰明既pr對應 - 不讓示威進入「遊行表態模式」
不論你點否認都好，濫暴、黑警問題係會嚴重令人疲憊，自己望下身邊d淺黃朋友就知
政府就係想將呢場運動變為「針對警察既運動」，慢慢令所有人愈黎愈著重獨立調查、而忽視雙普選既訴求，到最後林鄭只要是但執幾件蛋散出黎就可以贏，市民就會收貨(7成人堅持要調查、唔夠3成人堅持要普選)

香港人，呢獲無得退
同時，依家可能講緊既抗爭係以年計
咁點解仲要爭一時之氣而瘋狂只著重同黑警班仆街對抗？
勇武有幾多可以俾佢拉？相信大家比我更清楚

唔該勇武手足思考下，係唔係下下要同黑警峙，說好的be water？
唔好再掛住保護和理非、亦唔好貪圖打狗果幾秒片既快感
出得黎既和理非好多都有心理準備被捕，最多坐48或者非法集結，等和理非去保護你地啦好嗎？然後我地一齊做返果日既主線任：三罷、國際連結等

實質行動
和理非要問自己：
願唔願意承擔更多保護勇武？有無準備到創意？紙牌、cosplay、公仔、口號有無諗定做定？
好簡單，10.1要慶佢老母，和理非有無諗過實際上做ｄ乜野去慶國殤？如果針對中共奪權70週年做文章？次次都無d創意舉牌，記者外媒想幫你SPIN都SPIN唔到(如下圖)

定係大家只係想掛住果個黑色3角形旗仔？和理非，我地一齊發揮創意啦好嗎？
聽日個PEPE集會都鼓勵大家去!

勇武要問自己：
肯唔肯適時退落黎？係唔係一定要等黑警衝先退？哨兵有無做好？想唔想每次傳媒focus只係警暴同破壞畫面？
暴力野唔係唔應該做，但要酌量去做。
但過往，特別係7.1 既現場文宣呢？你地最缺乏既係將抗爭訊息刻印落示威現場，以表明勇武唔係暴徒。
eg. 立法會汽水俾錢、不破壞圖書館、一齊走訪問

一個人性化既畫面、一段好既訪問，勝過一萬人做文宣
勇武從來有智有力，但智方面要諗多d點sell自己
咁樣文宣部先幫到你做勢、幫到你帶風向

最近做得好既有：燒黨旗(極聰明、睇到我拍手掌)、9.28果日都勉強做到及時撤退(但仍然唔夠快，希望往後會見到更多更快既撤退)
但結果今日，我相信大家都心痛果100名被拘捕既手足
如果每次都係暴力、放火、警暴既畫面，再係咁落去真係唔知點算
勇武，我地一齊諗方法打返主線任啦好嗎？

一齊討論

PUSH

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

agger
要表態

ok tw做retweet先

推

twitter 戰線 retweet呀大家

你地係咪當全地球人都係condom?

【國際戰線 瘋狂retweet】929 全球反共 各國成績表 （持續更新）

有一樣野，抗爭者三個月來從來無輸過，就係創意！
獅子山、願榮光歸香港、人鏈、連儂牆、眾籌登報

建制同政府從來係被動、抄襲，而且質素奇低
點解我地唔係我地最擅長既遊戲同佢玩？

push

oush

可唔可以平衡返成個抗暴政運動，以武抗暴可唔可以係對家出手先再反擊？

每次遊行都未齊人就已經開打，原本勇武係為保護和理非而崛起，而家變左勇武主導，勇和失衡，只求開戰，呢點全世界都睇到

你攪錯晒 武勇只會覺得衝同打先係抗爭 先至有用
理據永遠都係雨革失敗 和理非無用所以武勇
攻擊其他方式等同自己方法係岩 完全唔合邏輯
每個活動應該俾d 咩msg 係咪應該注意下
下下出黎都只係想打狗 俾你大戰多100回合 係咪就有普選?
現實d講就係俾人濫捕多100回合..

Push

我唔知今日係咪因為個火令到差佬開始郁，但我都好相信啲狗本來就唔會等和理非行完先郁
次序上係有啲問題，次次都係和理非行行吓，勇武就黎料，點解唔可以等和理非完先，警察好明顯有部署係想捉前面嘅勇武，如果勇武係押後，啲狗就唔可以用呢個方法

請大家保持清醒，要贏呢場戰爭!